正式宣布 全中國人民收左美國佬錢!

全國進入緊急狀態!

哈哈

爆未，等唔切

News?

(有片) 深圳街頭有人示威，多人被公安噴胡椒噴霧

美國佬不明渠道收買大量中國人心，係咪防火牆壞左